#
ไมโครซอฟท์
 
เปลี่ยน
วิธี
ขาย
พ่วง
เซิร์ฟเวอร์
ผู้ผลิต
แทน
Azure
 
Stack
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ตอนนี้
ทุกคน
รู้จัก
ฐานะ
บริการ
คลาวด์
บน
เซิร์ฟเวอร์
ซอฟต์แวร์
ชื่อ
สำหรับ
สร้าง
ระบบ
คลาวด์
องค์กร
สามารถ
เดียวกับ
มอง
เหมือน
ก็ได้
ล่าสุด
ปรับ
แผน
เดิม
ขาย
ซอฟต์แวร์
ลูกค้า
ติดตั้ง
เซิร์ฟเวอร์
องค์กร
ทดสอบ
ประสบ
สำเร็จ
เพระา
กระบวนการ
ติดตั้ง
ซับซ้อน
เกิน
เปลี่ยน
รูปแบบ
จับมือ
ผู้ผลิต
ฮาร์ดแวร์
เซิร์ฟเวอร์
ตอนนี้
ขาย
พร้อมกับ
เซิร์ฟเวอร์
ถือ
โซ
ลู
ชัน
สำเร็จรูป
ลูกค้า
องค์กร
แทน
เหตุผล
ติดตั้ง
บน
ฮาร์ดแวร์
จำกัด
รุ่น
ช่วย
บริษัท
ควบคุม
คุณภาพ
เสถียรภาพ
ระบบ
ดี
ฝั่ง
ลูกค้า
ง่าย
ซื้อ
โซ
ลู
ชัน
ใช้
งาน
ทันที
ปรับ
แต่ง
เพิ่ม
สินค้า
วางขาย
จริง
กลาง
ปี
ที่มา
Azure
 
Azure
 
Stack
 
Azure
 
Azure
 
Stack
 
OpenStack
 
Azure
 
Stack
 
coengineer
 
HPE
 
Dell
 
Lenovo
 
Azure
 
Stack
 
Azure
 
Stack
 
Microsoft
 
